我代表香港表示願意代日本承受地震颱風😭

港獨？梗係代表中國啦

吊你 賣國賊= =

想hk 死

刀好 挽焦土

on9
你估打風地震唔洗返工？

駁唔到

想香港死人好開心

係，反正大多都係蝗

支持！

係，屌你老母

焦土派

大把祟日撚唔介意

完美解決人口過剩問題

北京上海廣州深圳

日本個風打到黎都係三號波架咋
地震都要照返工

我願意用樓主老母生愛滋嚟換取日本平安大吉